日本政客：世衛係戰犯

害咗全球雞毛鴨血